荃灣邊爐邊間好？

食開一鍋煙堂 想試下其他 一定要有蝦既
上網睇到大煲王同鮮一夜都幾多好皮
有無人食過？有無伏？

鮮一夜好普通
大煲王接近300/人 無咩特別

結論一鍋堂贏晒
利申 打手

食過大鴻輝鮮一夜，整體 最緊要又有鮑魚海參刺身食
利伸：會定期翻食

一鍋堂邊有得輸

成日食想試下其他

今晚就試鮮一夜

馬辣

垃圾

好係好，但係迫到仆街

牛之鍋 又平又正

有蝦？

一定係新開嘅大紅袍 料靚份量多 湯底選擇又多

一句講，任食o火鍋全部都垃圾